習帝為加快通過「香港人權法」，破壞中共元老定下的原則

我想，今天在中國許多同港區國安法有關的官員或人大代表，都看到了首任終審法院首席法官李國能的文章。李國能的文章，很可能會堅定一些極其重要人物的想法，他們會認為港區國安法的草案不成熟，一定要去經過10多個部門及走10多道程序，讓各種情況都可以預想到，去考慮各種意見。

2016年3月8日解放軍報有這樣的報道：“3月7日，軍隊人大代表、武警部隊政委孫思敬向記者介紹，這次大會將正式提交關於修訂《中華人民共和國人民武裝警察法》的議案。”武警法6月20日才通過，用了4年3個月的時間。港區國安法上月才開始，1993喬石任人大委員長後，為了令立法及修改法律很嚴謹，就以文件的正式方式，規定了立法及修改法律必須走的10多個部門及10多道程序，所以一個法律在正式通過前，有許多人簽名及蓋公章。

喬石制定的這些一直保持到今天。人大有許多退居二線的省委書記，省長，部長，這些人多數很精明，對目前中共黨內的鬥爭也非常清楚，而有明確文件規定要對港區國安法立法怎樣做，這些人完全可以依照程序去做。習近平下令有作用嗎？習近平2012年已下令修改“武警法”，但3天前才修訂通過。習近平6年前已下令修改的“解放軍軍銜法”，現在尚在修改中，目前也在經過10多個部門及走10多道程序中。

雜種真係好憎香港

中共元老? 收撚皮啦

錯topic, 係”香港國安法”先真。
自

習：元老？咩黎架？食得架？

放呢D風出黎想縮？
屌你老母啊

Winne the flu真係類L死成個中共，由佢永續做帝開始，愈來愈癲

元老？死左未架？已經變左歷史人物。

破舊立新。

長江後浪推前浪，
一代新人勝舊人。

總加速師手足

本身可以收到台灣同香港
十月一又可以型一次
本身真係可以做千古一帝
衰係香港手上乜都無晒

萬里都死埋，仲元咩老

咩網？

個網之前搶先報料話送中條例會暫緩
結果中左

佢可能以為攪散香港就好威威

十月一我地係搞到用佢塊面拖地咁，香港十八區峰火+TG 慶回歸

宋平

歷史人物

班元老夠訂明黨入面集體負責 唔可以一人獨裁
說好的習李體制都完全架空李克強變習核心啦
江澤民出席國慶活動CCTV都奉命cut哂佢D畫面
元老?屎就有得你食

又唔係十二老，又要係山東出身，得資歷可以叫元老。
佢唔會有咩實力可言。

推

朕即法